{
  "View Exports SVG": "查看出口SVG",
  "No SVG components found...": "未找到SVG组件...",
  "Error posting message to webview:": "向Web视图发送消息时出错:",
  "No handler found for event:": "未找到事件的处理程序:",
  "Error setting webview message listener": "设置Web视图消息监听器时出错",
  "Error generating SVG playground {error}": "生成SVG游乐场时出错 {error}",
  "An unknown error occurred": "发生未知错误",
  "Declaration named {name} not found in file {file}": "未在文件 {file} 中找到名为 {name} 的声明",
  "SVG components not found in file {file}": "未在文件 {file} 中找到SVG组件",
  "SVG component named {name} not found in file {file}": "未在文件 {file} 中找到名为 {name} 的SVG组件",
  "Error extracting SVG component: {name}": "提取SVG组件时出错: {name}",
  "Error generating SVG component: {error}": "生成SVG组件时出错: {error}",
  "Please enter at least 3 characters to search...": "请输入至少3个字符进行搜索...",
  "No results found...": "未找到结果...",
  "Error extracting SVG component: {error}": "提取SVG组件时出错: {error}",
  "Failed to extract SVG exports: {error}": "提取SVG导出时出错: {error}",
  "Invalid SVG tag: {tag}": "无效的SVG标签: {tag}",
  "Error extracting icon component: {error}": "提取图标组件时出错: {error}",
  "Error processing JSX expression container: {error}": "处理JSX表达式容器时出错: {error}",
  "Invalid {attr} attribute, expected \"{expected}\" but got {actual}": "无效的{attr}属性，预期\"{expected}\"但得到{actual}",
  "Error scanning workspace: {error}": "扫描工作区时出错: {error}",
  "Error scanning files: {error}": "扫描文件时出错: {error}",
  "File saved successfully.": "文件保存成功。",
  "The file was saved successfully at: {filePath}": "文件已成功保存到: {filePath}",
  "Error creating and saving the file. Try again.": "创建和保存文件时出错。请再试一次。",
  "Icon extraction in progress...": "图标提取进行中...",
  "Error processing file \"{file}\"": "处理文件 \"{file}\" 时出错",
  "Error setting assets path": "设置资源路径时出错",
  "Error processing files": "处理文件时出错",
  "Error getting language from file: {error}": "从文件获取语言时出错: {error}",
  "File does not exist: {file}": "文件不存在: {file}",
  "Error opening file: {file}": "打开文件时出错: {file}",
  "Error reading directory \"{file}\":": "读取目录时出错: \"{file}\":",
  "Error removing assets path: {error}": "删除资源路径时出错: {error}",
  "Error getting assets path: {error}": "获取资源路径时出错: {error}",
  "Method not implemented": "方法未实现",
  "Error saving cache": "保存缓存时出错",
  "Error loading cache": "加载缓存时出错",
  "Cache cleared successfully!": "缓存已成功清除!",
  "CacheManager has not been initialized": "CacheManager尚未初始化",
  "Failed to initialize the extension theme": "初始化扩展主题时出错",
  "No theme found for the current workspace": "未找到当前工作区的主题",
  "{kind} icons": "{kind} 图标",
  "Favorite": "收藏",
  "Recent": "最近",
  "Select files": "选择文件",
  "Error creating temporary files": "创建临时文件时出错",
  "Icons in the temp directory cannot be added to favorites.": "临时目录中的图标无法添加到收藏夹。",
  "Icons in the temp directory cannot be added to recent icons.": "临时目录中的图标无法添加到最近使用的图标。",
  "This file is temporary. Do you want to continue?": "此文件是临时的。您想继续吗？",
  "Reloading...": "重新加载中...",
  "Error toggling favorite status for icon {name}": "切换图标 {name} 的收藏状态时出错",
  "Error retrieving icons: {error}": "获取图标时出错: {error}",
  "Missing main file in manifest": "清单中缺少 main 文件",
  "Empty opening element": "空的开口元素"
}
